王毅：「讓2,000萬新疆人安心睡覺」

王毅在聯合國，沒有否認再教育營的存在，聲稱這是中共為要反恐的「必要措施」，「負責任的必要措施」，他強調「新疆2,000萬民眾感覺到了安全，因為到了晚上可以安心睡覺了。不會再受到暴力恐怖主義的襲擊了。這是中國政府為老百姓做的好事情」。

搵城管住撚埋喺你屋企/啲成年人俾你捉撚晒
好撚安心啊

入土為安

Rest in Peace

REST IN PIECE

之前堆五毛狂否認

殺回教佬又話唔岩

rip

d 城管好正 明姦你個女都冇得反抗

FF mode:

希魔:讓德意志人安心睡覺
左膠:納粹,法西斯

王毅：「讓2,000萬新疆人安心睡覺」
左膠: 搵人仔,不了

E屎爛同支共對世人都有害 一齊死曬就真謝天下啦